的士，唔見左電話！有無得救

打左10次，電話，跟住熄左機！跟住先唸到用find iphone
打去的士違失又話要過1600先會幫你call台
電話有好多我個仔BB相

出價高過二手價

你比賞金高過你部電話個價咪搵得返咯

點俾！我都想用錢解決到。。。